細良講得岩 警黑做主線最有利 五大訴求做副線

你地可以堅持你地自己既五大訴求 (我自己就唔會講)
但五大訴求有啲位的確有爭議性 未必得到所有人認同
但警黑唔同 呢個係所有人既道德底線 你最易make到noise

一路有on9仔同紅字大大隻字叫人唔好講元朗講返上環同五大訴求 而家唔係唔俾你講 但唔該 警黑係我地搞大件事make到noise既機會 明唔明？

如果認同既 麻煩幫推

連登仔好多人出發點好 但為咗啖氣 唔諗大局

希望會有人考慮吓，其實我覺得呢個方向好正確

PUSH

記住呢個係一條漫長既逆權運動
我地最大目標唔係要為邊個邊個討回公道
而係爭取我地既理想
元朗件事處理得好既話 我地有好多同路人

我9up可能無乜用 麻煩大家用少少時間聽細良講野

你地成日話警狗擋路
依家佢地送人頭喇
先拿下
反黑反恐 保安寧
反惡法 得太平

呢個真係要狂推 呢個係好好機會瓦解成個建制
而家已經全城割9警犬 所以警黑係大前題

釋放義士先最難

但係唔堅持成班義士變 condom 實要坐

一定要嗌"反恐"

細良有樣講得好岩
7.21係挑戰緊香港人道德底線
推推推

Push

唔係香港人
係人類道德底線

堅持係要 一定要還義士公道
但喺呢個stage講釋放義士無任何意義 只係口號一個 什至好多人唔明/唔認同 你都知架

推

無人唔記得5大訴求甚至7大訴求
但警黑呢樣煲大民憤 增加支持者對後續發展有利

警察係呢個垃圾政府最後嘅盾
警黑合作哩個議題可以為我地爭取到極多嘅支持 真正最大公因數

警黑未必係直接同五大訴求有關
但係係我地對抗政府最大嘅武器

同意

我都同意警黑先係最大鑊，最多人反，國際關注事項，反送中可以搞掂呢壇野繼續

琴日我講左類似既野

正係絕佳時機打獻世派

可以得港豬心

推！不嬲追開細良
絕對有佢既道理

咩細良呀
我地個個都有份一齊諗架
總之一齊做岩既事就得

我明西環勇武手足可能唔甘心
但大家一條船
呢單野極有可能燒足一年 甚至幾年
目標為本 統戰淺藍時機絕佳 十年難遇
兄弟爬山 各自努力 不割不篤 齊上齊落

元朗用警黑做主
上環用五大訴求+拆招牌為主

人地政府開兩條線，你咪又睇地區黎分主副囉

警黑唔同 呢個係所有人既道德底線 你最易make到noise

推啦 係有道理

由其機場集會
同旅客講警黑一定易入腦過五大訴求好多

細良有大局觀，民間調查委員會要眾籌準備成立，香港人要自救。

用大家都無爭議嘅反黑警合作
保護所有市民人身安全
做旗號, GOOD

你諗下 依家有一野樣可以令到全港人共識
就係獨立調查元朗恐襲事件
整個運動就會可以拉長好多時間
一長時間 區議會同立法會議席就有利民主陣營
時間換空間
空間換更加政治籌碼
更多政治籌碼就更有本錢幫更多義士
兄弟 冷靜諗下
義士絕不是condom
就算上件事做唔到一樣要救

警黑勾結，西環煽動，打無辜市民

呢個其實比起個5大訴求，係更加有impact，
因為已經唔係一條法例既問題
係CHINESE OPPRESSION既問題

一定要煲大警黑合作 721 恐怖襲擊
要讓有關人士落水

警黑最有證據 最明顯 連某d藍絲都認同警黑
捉住呢點 攻擊警察 只要入到 其他戰線 都會一面倒
因為警察冇哂公信力

唔洗爭啦
星期六 警黑
星期日 五大訴求

係，所以大家要有共識

只要咬住「警黑勾結」「西環指使」唔放

我地就可以穩佔上風

有利我地爭取「五大訴求」

推！

黑警無法無天一直係我地訴求既最大阻力
亦令更多義士受傷被捕
鏟除黑警先可以繼續行落去
今次警隊同鄉黑勾結係天賜良機
叫醒好多中立淺藍人士
呢個已經唔係政治問題
係公義問題

細良

保護元朗居民，反對警黑勾結

推，多啲人睇

727專注反黑 五大個啲留番728同之後遊行

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

一定要拉埋普選一齊講啦

啱啊

欣賞樓主勇敢講出來!

先講一啲off topic嘢先﹐一開始反送中﹐陳雲話應該叫保衛憲法之類乜乜乜﹐但其實打出反中旗幟先觸動國際社會神經﹐食住國際反共抗中形勢。根本冇乜閒人理會你香港彈丸之地嘅憲法。

今次元朗恐襲又能夠劍指中共﹐又引爆香港民憤﹐國際譴責﹐最有壓力就係呢件事。

五大訴求幾大訴求都好﹐大家都知嗌完林鄭都唔騷你﹐遊行都要講策略。希望大家唔好感情用事﹐成日話「咁義士係咪做咗condom?」, 「我地d兄弟走出來唔係為呢啲!」…唔講住﹐唔講先﹐唔表示係放棄﹐不但唔係放棄﹐反而係迂迴爭取。唔同意都冇所謂﹐各有各做﹐分散投資啫。

團結!

瓦解建制

支持

之前三個星期都係一個支線任務一個五大訴求，上水支線沙田主線之類，一支線一五大任務嘅效果好好

好岩

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

[長文]人生最重要的選擇題

直頭係啦，要贏成場戰爭，首先要識得玩最大公約數……共產黨好醒，設計一個選舉制度係細政黨可以靠少眾支持而贏得議席而不利於大政黨，攪到呢十幾年香港人好難團結，亦好難培養執政心態

要靈活多變
切合地區需求

警黑係唯一可以說服港豬推翻現政府既藥引,唔用就正柒頭

我覺得呢個poster用字太溫文.
建議
中聯辦俾錢→西環買兇
襲撃巿民→狂毆巿民
拒絕執勤→扮盲放水

到你奪回政權, 你特赦再俾個大紫荊佢都仲得

Push
其實五大訴求根本就可以同警黑結合埋一齊
警黑司法制度無一不敗壞

同意
老實講要撒控除非短期內支爆
就算政府肯讓步都無乜可能全部都唔告
最多charge輕手d
最緊要係應該有唔少人仲係覺得暴力唔啱
想爭取佢地支持目前最有效就係針對警黑合作呢年事

唔錯

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

堆比所有人睇!!
真係一個好好反擊既契機黎，26.7 / 27.7 呢兩日好重要。
用反黑來挑戰政權既正當性, 配合五大訴求，和埋非回合。

push, focus 喺警黑勾結，鬥智唔好鬥力，捉晒d 丁屋僭建出黎，拆佢地棚牙

嚴懲警黑連親中派都搵唔到理由反對
如果親中派支持=出賣警隊
親中派唔支持=支持警黑勾結
一定要搵方法逼佢地表態
最好係出公開信邀請佢地遊行集會

元朗行 係要幫助元朗人
見到每一隻狗就問佢721去佐邊就得架喇

短期重點講黑警係好嘅 可以吸到啲無咁留意嘅人留意返

唔好講主線副線啦
咁搞到另一樣就咁望落好似唔重要咁

聽晒呢次我撐佢講

其實共匪有心破壞香港政治議會制度97之後三年已經睇到曬 (provisional LegCo, slow democratison, dissolve Urban Council, etc) 只不過香港政客一直沉醉喺呢場唔公平嘅遊戲入面, 睇唔穿呢個大陰謀

推，聽日睇

仲有一件事大家要睇透
外交部定性為暴動→繼續定性
外交部支持柒婆繼續修例工作→唔撤回

所以﹐我地要劍指中共

應該係兩條主線先啱

都話 三位一體的黑勢力 無得你打邊個唔打邊個
結論 一齊打

整頓警察先好，先會少d人再被捕

快學 當你被拖走時如何掙脫

可惜今日聽到公司有人話：其實元朗單野嚇下佢地都要架 班人個個星期升級點搞呀 我全家都撐警察架 我覺得打人既警察係好少數囉
又話自己無去遊行 一向唔理呢d
我真係屌佢老母
721之後我覺得呢種人唔配做人

推
先收狗皮

push
對家比曬機會
唔係唔食住上呀？

黑恐合作

727元朗

唔理呢d就收皮啦
叫佢自己出黎俾人打下嚇下人啦

push

人地宜家送咁大既人頭，無理由拒絕，抗議警黑合作，多市民支持懲戒警察，將來遊行警察都唔會太暴力對待我地。

唔好淨係講元朗
係要將元朗呢件事融入我地抗爭到 元朗成件事係警黑合會！邊到縱容警黑合作？咪係呢個港共政府囉！
元朗呢件事係比我地好好既子彈 要拿捏得好 好靠我地槍法 射得盡 打開呢個腐敗政權既缺口 就會成棟樓咁冧！

agger

警黑合作哩個議題可以為我地爭取到極多嘅支持

警黑勾結 鄧炳強馬上下台

推
認同，依家對家幫我地加buff

反對我地
即係支持恐怖份子！

應該無人夠膽講支持恐怖份子

光復香港
時代革命

當務之急係救義士
希望義士 警黑主線
其他副線

爭取雙普選 咪條主線
雙普選係解散現有政府 後面個啲你地明
你地咪撚柒on9
你乜撚野幫政府拆彈維穩？😂
改善完警隊又點呀
監控燈柱？
西九龍飛地？
大嶼山填海？
廣東個十幾個核電站隨時炸都香港變死地
你普選之後先有機會同中共交涉到
你地真係用下個腦啦

警黑根本無人接受到

係 其實有人真係覺得暫援左就停啦 活動再繼續落去 只會變傘後咁
依家政府自己比新子彈我地射佢 我地要好好利用 更可以拉長個運動 唔好忘記 呢個運動可以拉到個半月仲咁升溫 係因為政府柒左無數次 激發我地再出黎
反黑一樣可以抗冧黑警 只要打低到黑警 咩理由都可以 而反警黑合作係我地最大公因數支持！

認同！

任何野都有先後次序
依家警黑說就係擋係你前面唔俾你爭取五大訴求
如果處理左警黑問題先就唔會有警黑再阻止你爭取五大訴求

either with us or with the terrorists

推!

其實警黑勾結 直接同埋獨立調查委員會有關
因為中共欽點政權勾結黑幫 失去合法性
所以反警黑間接同埋雙真普選有關
而有雙真普選之後
我哋自然可以選啲永遠唔會推動送中、唔會用暴動罪告義士、特赦所有義士嘅人上台

仲有你拉長時間咪用支持雙普選既講法囉
基本法一早訂明香港要雙普選
你借返基本法做擋戰牌咪無人入你
所以一早有某人話依場係憲法報衛戰
保衞憲法天經地義又合法

pish

兄弟爬山 各自努力 不分化

不單單係香港
係全世界都接受唔到警黑勾結

其實係對付呢個強權既一大利器

有唔同目標 都要分先後輕重

認同 呢個係光環 道德高地 唔支持 即係支持黑社會 非黑即白既事 只要搞番搞個制度 同 風向

5 大訴求都可以成真

反警黑係最完美嘅道德高地

可以吸納最多人嘅支持

反送中嘅政治力量已經接近用盡

而家勇武抗爭可以休息一下

因為佢哋呢兩個月黎努力嘅效果已經出咗嚟

我哋有大把彈藥玩謝佢地

只要我地保持冷靜不出大錯

我感覺到我哋就黎贏

我哋只要繼續棒打落水狗

撥亂反正指日可待

呢個係人類道德底線

你見全世界都岀嚟割就知

呢句真

認同 克警係最嚴重

Pish

有一切方法去贏

根本西鐵恐襲呢單野轟動全球
林鄭以為用元朗單野可以分薄鏡頭同輿論嚟cover上環開槍

但事實上佢俾我地嘅彈藥比上環開槍更多
因為所有想獨善其身嘅政治人物/政黨都會同黑警牛屎佬割蓆
even本身政治冷感嘅星斗市民 尤其新界人 都會覺得警察已經唔會保護佢地而開始關注事件 今次政府真係捉蟲

最後鄉黑真係唔洗靠義士搞 留返俾政府慢慢拆啦 大炸彈嚟
另外如果星期六有示威者有咩冬瓜豆腐
香港最安全城市呢個名可以唔洗要
林鄭同警隊都係咁先喇

起起底

咪再五大訴求得唔得 好撚煩

我無嘢講

推

睇咗 超認同 推 勿浸

721係獨立調查一個好好既切入點
之後因為制度腐敗再去推雙普選

狂推
所有元朗街坊都會支持
終極和理非反警黑

呢個真.

（近身攻防）比起防具，我地更需要學識一樣野叫"步法"

勇武去到西鐵站咪撚走去南邊圍 離遠挑釁都唔得
你要搵嘅人唔會喺嗰度
無謂搞到啲真嘅村民

同意劉細良

有哂片有哂證據
警方好多位置都解釋唔到
反黑打殘警隊
政府攬警隊仲有用？

同意呢個係林鄭政府最大嘅痛腳
亦係一個缺口，喚醒淺藍嘅契機
五大訴求已重申多時，如果要擴大運動影響力就要向淺藍同中立嘅人著手
呢班連少少暴力都睇唔順眼嘅人，更加容不下警鄉黑勾結，要俾佢地知已經燒到埋身
隨住時間同運動嘅推進，適時重新定位，以運動嘅最大利益為著想，獲得最多人嘅關注同支持！Be Water！

其實今次咁多公務員都出聲
就係因為黑X警crossover
反黑可以爭取更多人支持
如果警察暴力對待反黑示威者
佢地個黑警形象會頌鮮明～

喂巴打你d扮法文唔啱grammar喎
1. Hong Kong 冇article (la)
2. vivé呢個字根本唔存在
應該係
Vive Hong Kong

其實有道理

元朗呢單嘢真係無論男女老幼都關注嘅

自己睇哂佢
已經全面到無野補充
支持跟住佢既建議去做

非常同意

認同

我要投訴

不忘被捕義士

若果警黑被清掃，其實警黑暴政要倒台，建制會元氣大傷，反送中基本上成功。就好似DQ完即刻過到一地兩檢咁，食住個勢可以做到好多野

警黑呢單嘢係暫時最有機會隊冧現政府, 仲分分鐘bonus 搞埋中聯辦

你推冧咗個政府同新政府討論5大訴求係最有機會成功

再推

反黑反恐呢樣做主軸，好啱外國傳媒口味

支持細良

真推

道德高地有就盡拎

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

主線
警黑x獨查x問責

<supported by 香港總商會（呢個真係超重要connect)
佢一個講重要過所有人講 澤楷係副會長

其實727 真係要一齊走， 要比班洗佐腦嘅藍絲睇吓我地嘅質素並唔係班鄉黑抹黑咁樣嘅，另外真要搞係搞佢地嘅利益， 丁權先搞死佢地， 搞佢祇堂係浪費時間同精神。佢地唔代表政府， 佔領元朗對反警黑同五大訴求係無幫助嘅

警黑=港共政權
將呢樣嘢發大，舉住反黑=港共嘅旗
自然阻力細咗

推 反警黑

Yes

唔努力爭取大部分人支持嘅話

不斷講釋放義士都只會變成口號一個

仲有 唔好忘記日本赤軍越走越窄最後被人民唾棄教訓

呢啲人真係無血性！枉為人

認同

依家“警黑” 係全港都討厭， 最能團結大多數

相信反警黑，連藍絲都會支持

終於有位可以做栱桿
大家開始要冷靜

認同，呢個缺口大好多

認同
push

推 推

我同意
推！！！
警察不是政治工具

同意 目標做到 手段唔重要

做大事就係要沉得住氣
唔好為咗一時之氣

無諗過， 聽落幾好

希望勇武or和理非 都會睇下細良啲片

真係講得幾啱 推俾多啲人睇

特首得番警隊做 救命符

如果有壓倒性支持開獨立調查
將警黑合作呢個現象消滅

冇左警隊作為政治工具
第日有咩事
香港再遊行 班狗都唔會咁狼

用psycho foot-in-the-door黎睇
警黑合作係最最最容易爭取到清算既
因為就算係深藍都好 道德底線係接受唔到黑社會襲擊途人（無腦唔計
瓦解到黑警勢力就可以慢慢得寸進尺
令普羅大眾慢慢接受大家爭取既野
都要比時間比普通c9 大叔進化的
用黑社會/社區野令佢地進化都係好事黎
佢地會明年青人唔係搞搞陣
而係幫佢地爭取安寧

有無人記得今日日本新聞個分析，我哋要矛頭指向真正兇手

push
反警黑係主線 有邊個會可能撐警察黑社會合作？
d slogan 要好情緒
例如 反對警察與黑社會共治元朗
之類

同意, 好有道理

勇武要留番有用之軀對付搞亂香港既大boss

主線永遠都係五大訴求
如果主線咁易變就唔叫主線啦
唔通之後爆第二單大鑊嘢又轉主線？當義士condom？
五大訴求一樣都未爭取到就叫轉主線係咪過份咗？

瞄準警黑,到時對家鬼打鬼就有缺口!

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

俾你哋入到村搞低哂所有白狗又有乜用？河妖仍然係9撚屎屎，我哋仲會失民心。記住我哋係要打大佬！

警黑真係難得高位開盡火力狂煲大

沒有正副線之分，e+警黑一家親最𠃊易入

唔送班黑警同班亂咁打人既仆街入監獄，只會助長佢地同林奠既氣焰

推推推

有冇可能係將元朗呢件事
帶返落去成個黑警勾結黑社會，濫捕，不當使用武力一齊
唔係只有元朗狗屋先有問題
咁先有可能救到義士
成立獨立調查委員會

另一條線就係撤回
同政府默許黑警借黑社會打擊義見人仕

咁兩條線就好清晰
一條係黑警嘅腐敗
另一條就係政府嘅腐敗

佢根本就係最強軍師
三國荀彧

我以為個名已經冇左

Ok 推

唔係唔堅持5大訴求，如果而家可以斷佢一隻手，就竟係斷咗去先啦。機會唔係你想幾時嚟就幾時嚟。
大家諗諗啦。

眾籌加大612基金個pool, 無論用黎民事告班狗高層定係幫班被拉既義士都好重要

推一推先

認同
推

推
今次真係唔可以勇武

726起碼係

good post pish

Push 呢個係拉倒黑警既好機會

正確

幫推

其實依家再冇主線副線
只有逆權行動
逆權行動係想成個政府鏟起去
要成功就靠市民對警黑既民憤

無可否認，用警黑勾結去入班黑警，係比起過份使用暴力易

我地只係要先易後難，唔係要捨難取易，冇人會當義士手足係condom

今日空運手足唔該放大警黑合作

推到民陣搞譴責 官警黑勾結 大遊行！

「釋放義士」這句口號十分有意義。

在示威期間大家相互之間並不認識，有前線手足盡其所能，出事之後你不聞不問，或者為了顧慮「廣大市民」的「明白」和「認知」而從中剔除這句口號，豈不令人心冷？

推一推

警黑合作 無法無天
譴責警方聯合發動恐怖襲擊

726好重要，傳宣警黑、流民政府比旅客推出國際

最好嘅做法係2邊推, 再睇對家咩回應應變

對家唔應 -> 用警合合作做道德號召更多人出黎, 同時宣傳7大訴求

對家想割警察 -> 即推7大訴求

對家想回應其中一個訴求 -> 集中火力屌佢警黑合作未解放

啱，對付港共要隨機應變
Be water

幫手推

.

睇#55

警、政、黑勾結！
我們一定要團結大多數！
連EO and AO 都出聲，我們沈著應戰，有機會贏！

推 我覺得五大訴求都緊要
但係政府送左張好牌俾我地
我地應該好好運用
警黑先推做完線絕對正確

或者我都回應下你
一場群眾運動最重要係咩？
就係得到更多群眾加入
好簡單既道理

要推散犬局，推

用警黑勾結呢個議題
最能夠使全港市民團結打爆港共政權

Push 我覺警黑+獨立調查委員會一齊上好似比較好

同五大訴求連結，極限施壓

警黑呢個議題絕對draw 到一班中間同藍c 支持。 推

取易後難， 立於道德高地睇下邊個敢反對

哈哈哈哈
仲講乜撚五大訴求六大訴求七大訴求
你都霎戇 喺中共管治下既香港一項訴求
一樣都唔會理你
出黑社會 出老解都唔會理你
訴求只有一個
推翻共產黨控制既香港政權
光復香港 時代革命

方向正確

細良講嘅野一向都好有道理 推！

機場見

反警黑，保香港！

呢個口號好！推

反黑！！！

push
反黑有哂一切道德光環

光復香港！
時代革命！

推 和理非自由行

打反警黑牌，邊個行出嚟反對就係人類公敵！

Push!!

良警係時候表態。

對家幫你上曬粒核彈
梗係用咗先
打破缺口先更容易爭取五大訴求

反警黑可以link到去五大訴求入面嘅獨立調查委員會

再用呢條線link去其他訴求
救義士都好重要

同步推

唔講住、唔講先，那要等到甚麼時候講呢？

某程度上大家會不會低估了在前線面對癲狗，回家面對可能有癲狗上門的義士們，面對恐懼和疑慮的心理壓力？大家會在訴求中特地補上這一條，與其說是告訴路邊人，倒不如是說特地告訴義士們：大家共同進退。我認為這種支持，不但支持前線義士，也是鼓勵後來者繼續站出來

你這個「迂迴爭取」前提是你相信你自己一定不會對一些「袋住先」的方案妥協，以及其他人能明白你「一番苦心」才走的下去。否則這樣冷了前線人士的心，也不見得支持義士的人支持這種做法，和內部分裂沒兩樣吧？

保良民 抗恐襲

齊去齊返 永不落單

一路我都覺得如果真係要咁多個訴求裡面淨係選一個，一定係選獨立委員會捉哂班黑警出黎

反黑係眾望所歸，順手連結西環扶黑治港

地區戰線不嬲要地區所訴求行先五大訴求行後
5+1

可以
然後從當中文宣五大訴求

唔好忘記上環義士

而家個問題係，就算林奠終於撤回，警黑仲有排燒

認同，依家警黑合作已經係去到人性層面底線， 每一個政府部門都出嚟反對，冇得中立，冇人夠膽出黎支持警黑合作，只係講一啲野去掩飾依個事實。所以個順序應該放返上頂。

721之後一大堆人show員工證割席
就知元朗事件connect到最多人

727應該好似光復上水果陣咁
活動主題為主，七大訴求為副

727不見不散

警黑、已經如入無人之境
香港人曾經經歷過。再申請囉

G持

支持

冇忘記
但策略上要搵個道德高地的最高點去打開缺口
缺口一打開左
黑警其他惡行都可以逐步清算

瓦解到警犬，政府就冇嘢再檔
主線同副線互相配合！

我冇嘢講

aggar

警黑做重點
易入口，少爭議

好認同
特別呢句 "反送中政治能量用盡"

成立獨立調查
捉哂班有問題既狗
其他狗隻就會唔多敢亂黎
到時再長期抗爭都冇咁多損傷
唔係話其他唔重要 但呢樣野真係好重要
有佢拉 冇狗受 公平咩公義咩 好單方面喎

推上熱門啦，瓦解黑警至關重要

同意
用警黑勾結做主題最有利

無可否呢個係我地有利嘅一環
5大訴求一定要
但而家對家將警黑呢個問題曝露曬，無理由唔去針對。推冧一個，另一邊5大訴求政府就唔易企到咁硬。
推冧高牆當然要由佢最脆弱嘅入手

推推推!!!
首先 比d阻嚇班狗唔好亂咁黎先
再持續抗爭埋其他

其實真

咪撚成日推佢啦
跟跟下佢就變左leader

利申：認同元朗係警黑為主

推，無錯，我一直就係咁諗，應該張撤回同元朗切割，等d唔同意全部五大訴求既都出來，唔好騎劫元朗，等人地覺得出來就係同意灑五大訴求，和而不同，我哋今次只係借力，唔係主項，元朗單野係盡最大力量追究黑警，黑警收皮對邊個都好

Just finished listening to that, I agree with him

推！！！！

一直都覺得搞掂班黑警廢左佢其中一隻白手套先得
為下一次抗爭做準備

嚇到佢哋咁L樣，到時我哋全部一齊嚟一齊走，史無前例咁和平，佢哋就on9到一個點。

對

推

暫時以「警黑勾結，西環指使」為主線

打殘個政府

再追加「五大訴求」

幫手推上去，勸大家冷靜思考

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

聽日個遊行係「反黑遊行」呀！！！

細良8:00又開咪：反警黑 保香港 727元朗維權運動

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

呢個post好重要 一定要推